{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1505503904/benikia-hotel-sangwabada-daepohang-sogcho-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698431483486&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=53636&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227708530&selectedRatePlan=258295407&expediaPropertyId=47015747&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아 호텔 산과바다 대포항"
    },
    "text": "ベニキアホテル山と海のデポハン\\n\n大韓民国ガンワン道ソッチョ市ドンヘ大路3691\\n\nベニキアホテルの山と海のデポハンから車で5分の距離にはソルアッ山国立公園もあります。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルのサイズ:63個客室、チェックイン開始時間:15:00、最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になることがあります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ベニキアホテル山と海のデポハンの場所はどこですか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海のデポハンは大韓民国ガンワン道ソッチョ市ドンヘ大路3691にあります。"
        },
        {
            "question": "ベニキアホテル山と海のデポハンで提供される特典はありますか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海のデポハンではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ベニキアホテルからソルアッ山国立公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海のデポハンからソルアッ山国立公園まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサイズは何部屋ありますか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海のデポハンは63部屋あります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海のデポハンのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海のデポハンのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "旅行に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海のデポハンの旅行に関する制限事項は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海のデポハンのチェックイン可能な年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海のデポハンではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海のデポハンでは、共用エリアで無料のWiFiが提供されています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海のデポハンでは、施設内に無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "ベニキアホテル山と海のデポハンは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 579
    }
}